換iqos煙彈

早排買咗條萬寶路紫色，想試下其他味又唔想成條買，睇下有冇人交換試下，咩味都得，有意tg我

push，打漏咗想換深/淺綠，或者其他薄荷味